19陶傑 - 中國人民受尊重之旅客形象，長期是用金錢堆砌的 一個ccp武漢病毒 全毀了

美加大城市唐人街，因長期收容過量的無知大媽。大媽到了西方文明世界，意識中以為還處於大躍進的饑荒中國。聽見有武漢肺炎，心生恐慌，在人家的超級市場搶掠白米，影像傳播世界。

這種低等德行，又佛家因果循環而論，愚昧加自私，令所謂種族歧視加強而鞏固，也十分合理。

可憐十年孔子學院、四十年李小龍銀幕形象、半世紀唐人餐館的咕嚕肉和北京填鴨，加上十年倫敦哈洛斯、紐約梅西百貨，與LV名牌的大手筆超強消費，辛辛苦苦建立的富強形象，被武漢肺炎病毒完全摧毀。

在有識之士眼中，中國人民受尊重之旅客形象，長期是用金錢堆砌的。 西方並不特別尊敬此一民族，不論左右翼，對中國人挾錢橫行的那副嘴臉早有看法。只是有大量思想困在在圍牆之中，以為用金錢能買得尊敬。今日得知真相，希望他們玻璃一樣的自尊心能夠承受。

有受尊重過咩？受尊重果啲叫人民幣

不過依家歐盟又想繼續貪中國人錢